香港商家要比錢了！人行將在港發行100億人民幣央票！

人民銀行公布，將通過金管局債務工具中央結算系統(CMU)，招標發行今年第6期中央銀行票據，規模100億元人民幣，期限6個月，起息日本月29日，到期日為今年12月28日。

人行指，發行央票為豐富香港高信用等級人民幣金融產品，完善香港人民幣收益率曲線。

當香港富豪係提款機！回血劍！

軍票

垃圾

青海省國資委控股的青海省投，有一筆明年到期的3億美元債未能付息，令另外兩筆債券交叉違約。及後，白武士出現，一間名為國臻國際的聲稱第三方公司向債券持有人（債主）提出以41折及36折收購，該債券利率為6.4%，債主息後都輸入肉之餘，還發現該白武士原來是青海省國資委背景，即是自己人明cap水，債主們於上星期登報及派傳單抗議，又去信證監會投訴，最新消息加碼至63折及59折，開天索價落地還錢的談判策略，應該有不少苦主落叠。

100億咁少夠填邊個氹

金管局直接買50億啦至少

咁鍾意奶丫嘛，俾機會你地班商家佬喇，仲唔科水救國

會唔會係夠填個人虧損？

佢做得出架屌

Mpf

100億太少

btw, 以前都有發行過，唔係新野

一唔夠錢, 咪去香港發債, 叫富豪比錢買囉

真接問香港政府拎咪得

香港真係好駛好用

唔夠錢就印廢錢換錢, 香港大把

所以香港攬炒咗, 係會導致中國滅國

要有借口, 做得好睇D

份外匯儲備已經唔知得返幾成係美金

一個政協最少給我買幾個億
什麼買不了
成成成 我給你多做一個山東政協
國家強大了

起碼10000億啦
你當香港d愛國人士流架

有錢佬 --> 支持國安法=有錢搵 --> 國安法成功 = 打開屋企度門 --> 國家無錢 --> 結果 ?

用債主嘅錢 折讓贖回自己嘅債

拎美金還人仔，仲要只俾息

又草夠氣出招了

香港愛國警察全力支持出糧出央票

100億係試反應同表忠